越南漁民係南海網到支假中國製魚雷?

It seems this is a dummy Yu-6 torpedo. The interesting thing is that Yu-6 was reportedly developed by reverse engineering an America's Mark 48, which was captured by Chinese fishermen in the 80s
如果係真魚雷班漁民真係死好命,拖住番岸邊都唔爆

支那嘢唔係假嘅先會爆？

今次冇爆算好彩

裏面沙黎

不漏洞奶

係咪假野黎，要睇開左保險未喎，未開保險真係冇咁易爆。